大家開始有白頭髮未

唔計好偶然嘅一兩條，講緊係constantly生出嚟。我而家先20歲

未

你幾歲

細你少少

小DeeDee